［突發］結界師衝擊中聯辦！

有兩隻狗